三子呢個監係坐得好

當日佔中就講過會自首 會承擔責任
咁依架只係承擔番佢當日嘅責任

我唔係話佢哋抵撚死
我亦明白台灣有太陽花學運有案例無事
但要知道法庭判你無罪係人情 判你有罪係「道理」
其實呢單案點判 都會係一個好事
無罪 香港法冶獨立 很好
有罪但社服 很好 政府一定上訴 突顯政府問題
判監 很好 講埋比大家知香港已死

呢幾日見好多人講唔好灰心 繼續加油
講真個句 會做嘅一定會做繼續做
唔做嘅 唔見得會轉軚
去到呢刻只會得唔怕坐監嘅勇士 繼續落去
或者 更多嘅人會選擇退出
唔好話咩轉為低調 等待機會 不要灰心
依加同屌女無分別
條女屌到一半推鳩開你
你會唔會等待機會 不要灰心啊
一係你就繼續硬上
一係搵個第個姐

去到呢刻 講得出咩留得青山在嘅
轉頭記得拎紙巾包精啦 腥啊
眼前得兩條路
一係頂硬上
一係執包伏

前半低質 唔清楚件事就加以評論
件事重點係律政司濫權 上訴到判死佢地為止
而法官立場亦係有所爭議